早晨

早

想做你隻兵

我